被控性侵洋腸: 台灣女生太熱情 用手勢作性交動作及主動摸賓州

1名19歲的女大學生，在台北市信義區的夜店狂歡，並認識了1名來台旅遊的以色列男子，春心蕩漾的陪著對方返住飯店啪啪啪，沒想到事後女大生竟指控對方趁她酒醉不醒人事撿屍性侵，羊腸反駁，台灣女生太熱情，聊天時不僅多次暗示他「make love」，還用手勢比出性交的動作，甚至主動撫摸他的小弟弟，他認為對方有意和他進一步交往，才會自然的發生性關係，由於事後女大生突然撤告表示誤會一場，檢察官調查後採信以色列男的辯詞，處分不起訴。

去年10月4日凌晨，在台北市就讀某大學的女子，與友人一起到信義區知名的夜店「AI CLUB」替友人慶生，並在狂歡的過程中認識了1名來自以色列的男子D先生，英文能力甚佳的女大生與對方聊得很愉快，當天凌晨4點多，陪對方一同搭上計程車到住宿的慶爾喜旅館，2人進房後立即發生了2次性關係，1個小時後女大生開心的離開旅館回家。
事後女大生指控以色列男，在ATT4FUN大門口見到她喝得已有醉意，上前主動搭訕，並邀她上計程車直奔他下塌飯店，趁著她酒醉將自己脫光衣服無法反抗之際，脫掉自己的衣褲，違背她的意願與她發生了2次性關係，直到她在第二次後趁機打電話請朋友來救她，最後才逃離他的魔掌，並提出乘機性交告訴。
對於女大生指控，以色列男坦承當天確實與女大生有一夜情，發生2次性關係，但辯稱都是女大生主動示好，一直挑逗他。他說，當天聊天時，對方就一直用英文暗示他「make love」、「I love you」，還用手勢做出類似性交的動作，甚至搭上計程車時，還一直撫摸他的下體，並在他的大腿處磨蹭，等到下車2人就手牽手的進到旅館裡做愛，完事後還在床上聊天。
檢察官勘驗夜店門口及旅館監視器翻拍畫面，2人一同搭上計程車、下車後一起手牽著手進到旅館，過程中看不出來女大生有因酒醉行動困難的情形，也沒有人攙扶她，且計程車司機也證稱2人在車上很正常，看不出女學生有任何異狀。
而就在檢察官仍在偵辦過程中，女大生突然具狀表示這個事件全是一場誤會，2人已經和解，並具狀撤回告訴，由於乘機性交罪為公訴罪，檢察官調查後採信以色列男的說詞，認為事證不足，處分不起訴。

台妹...easy

點解啲台妹咁鐘意撩完人又告鳩人
攞黎柒嘅都

因和解金

新北市+1

用手勢作出性交的動作

第一桶金

咁即係女人可以周街搵人搞野，
之後每個都嘗試下起訴/呃和解金，
之後唔入罪就搵下個？

女權天國

係咪都要用到個閪嘅話
香港重好啦
直接拋個身出嚟做雞
重可以美化自己係做ptgf

香港可以一言不合馬上metoo，
都算女權天國架啦

不過而家台灣呢個係揀洋腸客接完，
再係法庭拎受害者光環要人比肉金
你屌鳩佢仲可以話你blame the victim

香港女權係真係太落後

所以話...

香港比幾十萬都冇得屌喎